學資處nonmean申請一問

有冇YR1同學已經收到？